葉劉淑儀：到美國國會港人非民選 部分發言誤導

美國國會醞釀通過《香港人權與民主法案》，行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀被問到，有年輕人到美國促請盡快通過有關法案，對香港的情況有無幫助。她表示，這些人並非民選出來，亦不代表其他香港人，他們的發言部分有誤導，令一些美國國會議員以為香港的人權自由受到損害。

葉劉淑儀又說，美國有關法案一定要修改，因為特區政府已撤回修例，而且法案有很多內容，包括要求2020年普選以及對基本法23條立法設下條件，都屬特區內部事務、是特區高度自治的一部分，美國國會不應干預，亦無法執行。

臨老過唔到世, 真係慘

葉瘤也支持雙真普選了

五大訴求缺一不可

非常認同
功能組別同埋行政長官選委都非民選
不能代表香港人

佢仲敢出來

算啦你都已經盡左力架喇(拍拍膊頭)

佢真係好驚咁喎，係咁出聲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

政府非民選

姐姐, Wash 15 August to enjoy Greater Bay glory hole

呢D人美國選去嫁麻，777都唔係我地選嫁啦

姐姐你係咪好驚啫
係呀嗰五個人唔係我選架，點吖？我endorse佢地
呢頭細緻到去外國國會發言嘅代表都要民選，嗰頭班功能組別又叫自己做代議士

睇黎佢真係好驚，日日周圍講壞話，驚死人唔知係大春袋

特首夠唔係我地選, 點解佢要代表香港人

好撚煩呀
咁你咪搞個普選囉屌

咁落力 中央一定留番你條狗命

不過市民留唔留你就好難講

講咁多廢話
準備接受制裁啦

乜你地班友又係民選出黎？

「這些人並非民選出來，亦不代表其他香港人」其實一直都好支持民選，不如正苦真系搞場全民選舉，派代表到聯合國啦。睇下選唔選到愛港愛國國啦 順便為真 · 普選演練

請勿干預美國內政

人地係唔係代表到全部香港人我唔知

淨係知 今次你地冇得玩DQ

兜個大圈話柒娥唔代表香港人

美國佬絶對想聽hocc 之鋒等人嘅跨大言論, 因為今次係近十幾年美國收你皮嘅最好機會, 而家民主 共和兩黨已連結, 因為佢哋基本人權價值係堅定的... 另外想講, 你估美國無喺香港收集情報? 林鄭今朝食咩早餐都知呀, 使閪你指指㸃㸃?

你妹妹都非民選喇